黃埔被劈2球，低至13000一呎成交

黃埔花園3期3座低層F室，755平方呎，套3房另備儲物房間隔，望內園，今年9月放盤叫價1,200萬元，近日以1,000萬元易手，呎價13,245

業主好慘，只係賺左680萬

13000呎好平，回到2016

錯手負評, 不好意思, 下次記得 劈夠 4 球

仲有無？

下年呎價跌破10000
不過到時
你都係嫌貴唔會買
等八千

我想$13000買
有貨通知我
可惜呢類假post潮文都係算把啦

你兩個禮拜後睇返啲成交咪之後囉

啲租都跌曬㗎啦

鑽石廳

點解你又會搵到低價成交。全部新聞唔報低價成交咪唔存在低價成交囉

星烏只報蝕讓

有成交就係真？
咩logic?

冇成交先至係，ok?

買住一吋先打唔打吖？

同尺數？

大把1000萬左右成交喎，市價啫

咁舊，比盡7000蚊呎

沙田碧濤萬一仲抵

過多兩個月

劈到 5 千再講啦

劈到3千我就買

大呎碼樓先會跌 上車盤唔郁

755都大呎？

大！住慣籠屋，500尺以上算大

3千再送多個車位就買

再包賣家一位18歲以下嘅女就買